【湖北港人】日日得閒twitter唱衰香港

歡迎大家去參觀
希望唔使係香港見到佢
邊個泛民接佢唔會再投

呢個時勢返得大陸

班跟尾狗做乜撚野
上WEIBO先圍到爐
上TWITTER 獻世俾人笑?
佢地接唔接受到架

紅黎
咁就咪返香港

衰在有好多五毛一齊圍

中日友好

呢啲真係漢奸黎

湖北支那人

大陸不等於湖北